恐怖故事

有無聽過午夜十二點唔可以沖涼的故事？

話説徐婆婆已經年屆九十，佢好清楚，如果要沖涼不能在午夜十二點，當年隔壁的老王就因為犯禁，最後響浴室跣親搞到撼親個頭，爆哂缸。

而今晚，徐婆婆正發燒，胡喱胡塗就踏正十二點走去沖涼，恐怖既事咁就發生咗，原來佢忘記咗開燈！今次要摸黑洗身要彎腰執返上嚟

是咪驚到瀨屎呢

6uo

到底有冇人睇得明

#3